好撚窄過唔到點搞

如題
兩線單程 兩邊死車加小巴double Park
得一個車位加1，2cm位過
：手車好掂 照過
：停係到唔郁 等緊小巴郁

兩線兩邊死車再加多架double park喎
兩邊死車係k car?
定係你個位喺個啲成4米闊嘅超闊線？
如果唔係點會有位淨

btw 如果本身真係有2cm
摺埋後鏡 即刻變有30cm

麗晶成日都係咁

左邊條線泊多架小巴 右邊死車唔夠貼路邊 貼左都唔多夠位過

Btw ching成日都秒覆

閑人 正職係秒回師 返工只係過日晨

每個Po都見到你既身影

哦 呢度行唔少
冇架
你要等紅van走
夠慢就得

上次去下白泥架迎頭車真係要摺鏡過

架小巴係站尾等埋站 完全冇想郁既意思 我差啲hi到佢
Btw Ching 元朗人？

點解清你去啲地方同我咁似

稔灣路深灣路真係好撚癲

仲要成日有大車

1、2cm？
你唔好吹大啲

8成時間喺元朗屯門荃灣咁囉

你地2個

唔介意可以去實地考察下

做咩跟蹤我

入去睇日落咩都係假 練車先係真

1、2cm你坐司機位應該望唔到左面

憑感覺 我以為會撞到個side 鏡
諗返都覺得自己on9

摺鏡 +開parking sensor 5km 車 慢流